呢個樓主走數，請推

佢話阿記對米堡阿記會輸
點知贏左
但佢走數

推

狂推

爆推

推佢老味

推9佢

出打尼找數呀

找數

推上熱門

硬推